[捷足先Done] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

究竟kai個個人條款係咪已經傾好？
如果係嘅話唔會係撚狗唔想要啦，只係轉會費未傾掂

賣人快啲有眉目啦

Yes

鷹快啲出嚟維穩plz

一字排開

護旗手閪女人躝屍趷路!!

簽唔到kai我已經唔介意捷狗幾錢

你見佢之前提kai就笑到含春咁 點會唔想要

西女人知今年無邊間球會有錢又啱，球員又想黎，所以想傾平少少

Hanako兄個topic諗左好耐？

死得其所

我印象中星期六日係咪唔會announce done deal?

佢應該收埋好多貨

金錢足球is back

Marina買呢d有resell value嘅幼幼不嬲好捨得洗錢

諗咗5秒度

利華個主席日日出黎講野，估計都係放風想車仔提高價錢

精神關注組

鬼才

買撚到kai，我話之捷狗要幾錢啦

仲日日提好多球會想買
之前falk同fab都串佢係抬價手段

車區李白

反捷要抬頭

會唔會有機會傾到add on
可能60+30/25 ?

明明得車今季會要 點抬到

kai done deal 係咪kai心快遞

btw高質

李迷留名感謝車又送錢

LAN

Any news on Ben Chilwell to Chelsea? Have seen some rumours that he’s coming? @FabrizioRomano

He’s always been the main target for Chelsea. Let’s see if they’ll complete the agremeent with Leicester - they’re in contact

Fabrizio confirms Chilwell

高質topic

買唔到kai 我話知捷狗唔洗錢

Where is ying

英撚正選左閘

快啲躝去國米

買唔到Kai 想火魔MARINA 同撚狗

感謝李城讓四畀車一字排開

we know

不要再提了

其實捷狗傳先過kai好撚多，都正路啊

買唔到Kai 車路士上下後果自負

啊q d

當早幾年kante 60m

chilwell 50m

可能 kai 60M+25/30 add on
Chilwell ~60M

仲有錢買噢～娜娜

我會買機票去英國火魔marina屋企

點解油王咁撚多錢

老實講，如果買曬Ziyech Werner Kai Chilwell

呢個轉會都算A，但買埋龍同中堅就係S

除左Kai之外
而家對賣走班蟹貨仲興奮過買其他人

SS啦

原來utt即場中能咗武肺

捷狗咪撚高過60M
講真佢實力暫時最多只值40M

仲有onana is coming to che

短手狗搞到咁 龍就買撚硬啦
中堅清唔到人 應該都要等下季

你哋都唔差 不過要發展埋城市

都幾肯定多過40

Drinkwater: Am I a joke to you?

我李班談判專家麥佳亞都賣到85M
你話呢

算啦，咁多嘢無可能一個轉會窗搞掂。

蘇聯解體搵倒食+賭中putin

呢4件已經係S你諗吓對上三年簽乜

泰仔又話賣盤既？流料黎？

We are rich

冇聽過 佢屋企喺李斯城好好名聲 冇咩原因要賣

簽埋oblak同rice就一個轉會重返爭冠行列

60m都已經叫正路
唔太相信西女人會肯比80m

又係護旗手 買人都要買英人先 屌你老母

有埋ONANA都SS

撚狗handle唔到下年無冠佢真係死鳩硬

次次最後done deal都係仲平d 請相信西女人

55M最盡，同其他高價閘比佢根本唔係特別標青

Kai

上半季幾標青，係復賽後成隊都頹晒。

係咁架啦 英人仲要同李城deal

到最後捷狗仲貴過Kai就好笑

Welcome!!

到時變左成隊波最弱個位就係教練

買到kai 理得佢貴定平

去到里斯本先中？

最後係飲水簽捷狗淫賤簽飯，kai空炮同sancho下年一齊去獌

睇呢度巴打嘅反應，如果官宣kai 呢度一定爆5 個post 以上

阿狗嗰種氣焰真係痴撚線
李城source twitter成堆阿狗留言出嚟吠

Intriguing that nobody really worried about dropping a world-record fee on a goalkeeper or £50m on a niche midfielder but plenty will lose their minds when the same sort of money might be spent on an established top-level player at a problem position.

oblak嚟到畀希叔教 隨時教到變垃圾龍

三日無kai news睇都變哂白卡
嚟咗應該集體j到變感冒童

我諗起碼比多2季佢

總算有啲新聞

唔會

捷維爾 破左閘身價紀錄轉會

“I am sure that he (Havertz) will end up at Chelsea Football Club...Granovskaia is doing her business properly...& suddenly there will be some news that Havertz has gone to Chelsea.” @JanAageFjortoft to @AlexGoldberg_ on The Byline.

A字頭係車狗 J字頭係德甲reliable source

.@AlexGoldberg_ "If I was to tell you Chelsea have agreed an £85m fee to sign Kai Havertz, £60m up front and it is now about how it's structured, would that be realistic?

@JanAageFjortoft "I think so. I'm 100% sure they will find a way."

個個等睇美斯上身

J 到出血

似係marina 同時傾chitwell同kai

Chitwell減到價，done deal到就可以多啲budget 買kai

所以依家搞chitwell先再同利華報價

我覺得下年如果佢踢得好好睇睇 冇冠都ok

隊波由0開始 仲要有2-3個未簽到 開季前最多時間練波既period夾唔到 你都唔expect佢一黎就冠啦 可能杯仔囉

j字頭好似都唔係記者黎

可唔可以done deal咗噢 娜娜～先

睇波

點都要有一冠啦，聯賽杯都好

用左200M都無冠，講唔去

噢娜娜應該last choice 可能真係要等到尾聲先有

已經做好心理準備一字排開了

撐拜狗

其實今年都兩個決賽

支持拜狗

所以下年真係要有一冠

無理由退步架

我地隻幼幼有後備

見個profile以為係

我唔知 我估咋

For我 我會比2季佢 除非佢場場鳩斬鳩踢

咁撚伯又真係無咩經驗

但前四真係基本

我是拜迷

差啲

勁撚到 拜狗

勁撚到梅拿

拜差D輸
打high line

我地都唔差
巴都咁早失波

成個攻勢靚到癲

呢隊拜

呢隊拜踢到行雲流水 真心勁

拜勁到

誇到

隊拜痴撚線

頭先差d輸
轉頭入波

啲走位好似練左十年咁

咁易入架咩

隊拜勁到

兩邊進攻都好勁

On9 再見了巴

利雲做支點

仲快失過我地 永續四大中堅了

如果車對呢隊巴應該456硬呢隊巴廢到

所以唔好再話因為拜超點踢都贏 事實上個教練真係upgrade左班波

達史未訓醒

利雲成季食左春藥

佢地打high press 但中堅兩隻個人質素太高

好似短手

阿拉巴

Flick真係好勁
單係保定同梅拿回春已經睇到功架

美斯呢啲廢人搵黑短人man mark佢就夠

Own goal

嘩屌我燈撚到 都係唔出聲

真

老烏
都係拜入波

拜兩球都靚到

Alaba不了

嘩

Alaba靚到

迷娜黨又贏

笑死

好彩冇買alaba

痴撚線

屌你

屌

Jm9

烏龍永遠最靚

On9

Nice chip alaba

假波

今場好睇喎

兩球都係拜 疤廢撚到

咁近都差啲叉得走

笑匠啱曬我車

Zouma>>>>alaba

笠得靚到

同cahill嗰球有得揮

alaba=rudiger

射得靚到

alaba

Messi比西米露比得好靚

拜high press疤一個長波前面就大把空位

美斯又發癲

場波好撚癲

成班拜一入波就燈到疤即刻3下chance

係 有好有唔好

咁high line打巴真係玩命

巴拉開晒2邊

同我地打阿一樣

美斯心掂屌你咩

不過蘇7同messi都唔夠快

勁好睇

兩隊鬥入波

不過車同呢兩隊真係差兩班波
希望下年可以縮窄到一班

美斯開哂cheat mode

好睇，巴狗回塘得黎都仲有得同拜狗抽到下

車狗廢撚到

斬得靚到入埋都得

我地2012都係差一班架

拜兩隻閘都快實追到 我地

拜條防線咁前..

場波好撚好睇
行雲流水 兩邊攻到仆街

四大上咗拜仁身

咁快11

Davis果d先叫出波架嘛

達史

人地一到就傳中
無同你鬥快
幾下就算跟到都無用

不嬲都有大段距離，幾時有拉近過，點增兵都唔會夠佢地打架啦，成個英超係得利鏝有同佢地較量既資格

嗰波入網對閘都未入鏡

岩岩biggay後面冇格硬回傳去龍 仲向到前比波
已經係同車仔既分野

兩隊波啲波係比到準一準 我地簡單波都可以比唔準

痴撚線
以為兩隊會搶中場閪波
點知對攻

但依家隊波mentality 係weak

幾高質啲進攻

佢同robertson top2左閘

見到兩隊既進攻
再睇下我地。。。。完全爭幾個level

呢隊拜打鏝應該好好睇

疤抗逼搶都麻麻 遲早輸

勉唯其難接收alaba

拜成套form喺度，疤就多謝拜咁易下下打穿

呢隊拜 如果對住前面有兩隻快馬既隊 可能會輸

但大腳上去好多位哨

咪係猁

拜仁進攻禁區頂d中腰波 高波互傳好撚屈

呢對拜下年仲要有埋sane

斬入去幾下都二傳到

疤咁都要開短

拜啲默契好到 唔洗望都識比

斬比邊個 無邊個點hold到 佢一定要後面build up 但一逼佢就亂

佢地壓到上半場踢 預左鬥跑

玩到好似是旦"了"高個波就已經做到攻勢

巴狗班人太矮唔夠拜狗頂波

美斯

美斯帶波點解可以咁痴腳

我地打疤反而可能有得打 疤真係靠美斯殺出重圍

美斯真係好癲

好屈

安

柒少陣啦

話左呢隊疤抗唔到逼搶

呢隊拜仁痴撚線

拜 係咪行過軍黎
好似行軍式進攻咁

勁到

佩利錫

達屎個態都幾差
傳波又俾人

好勁

啲進攻好快 好順 好好睇

諗起車不斷踩兩腳每返後再傳返比龍就唔開胃

今時唔同往日 呢隊疤控傳唔算top 一逼就亂

勁到癲
如果出全力 真係40:0車都似

kepa>>>

又一個個心上左車

係咪唔記得已經無咗黑世三

教材式反撃

係差咗姐 我哋點都贏唔到

Cls 勁到

好撚勁

利雲照飛左埋去先呢d先係前鋒，譚學下野啦

仲有ca

達屎同oblak 會邊個正選

壓住疤嚟打

點解人地出波 可以4-5個係禁區

達屎stay
We are good

拜係未ai嚟
d組織行雲流水到

譚（攤手）

上場真係唔知出咗有冇一半力

終於甩到哥迪奧拿個套野

拜狗班人回防快到

疤半場都過唔到

陣係個幾下過頭經已收皮啦
撚狗D所謂迫搶只係搵幾條友企係前場

疤其實都係踢美斯 中後場老啦

拜仲勁過疤半班波
睇黎今年又係拜

好喜歡fdj

林蛇咪諗住咁打
james出波
tam timo ca kai入去搶點

岩岩4-5個係禁區等出波 轉個頭已經回曬防

有返當年拎歐聯果種氣勢

美斯朋友隊

成隊都去

好高質 真係行雲流水

仆街支共搞個武肺出黎搞到d人冇態有咩好睇

全部短人

美斯都仲係好勁

美斯D 傳波

係好多人跑好多人搶..但係無人俾到壓力對面

仲有下下都頂到波，痴線

史達根咁都唔洗輸

疤狗無左美斯會唔會變二線隊

達屎今場廢撚到
傳球成功有冇50%

唔係og 已經兩粒 咪同我地一尻樣

燈到神救

cls 勁到

Cls 3:1

拜真係痴撚線 打機咁款

神救

1:3

kepa一定失左

拜仁一手包辦

好撚靚

50m with clauses

痴孖根呢球擺明硬爆

咪一鳩樣

cls

又入
Gnabry

軍訓式進攻

我覺得呢隊疤 我地真係夠打 咪隔黎飯香

疤狗條後防同我地有咩分別

癲到
對車一定有留力

唔同層次....

啲Cross 好辣

飲7up啦疤狗

好硬橋硬馬，好穩又夠機動性

差啲4:1

希望拜狗炒多過4粒我哋有遮醜布

屌那星
勁撚到

勁撚到...

癡撚線

打fifa咁

人地上場原來咁撚hea

拜好撚勁 輸俾佢地一啲都唔失禮

7:1啦屌

如果上場拜真係有出力打我地都踢到4:1咪係

練波可能仲出得多汗

達屎迪根有幾多球失誤

哥利斯卡真係好使好用

lenglet

上場對車 5成力都無

成班真係望都唔使望就俾落去有人走緊位

now e delay都幾勁

我唔想要哥狗啲華麗足球

我想車仔踢呢啲行軍足球 反正我地啲人冇乜創造力

3成力

疤狗慢拜幾多

俾拜仁打到無曬信心.

影帝仲長踢正選

拜仁平時練波係練咩

飛機就有得你打

影帝出嚟搞笑

除非美斯爆seed
拜前場勁多空位
疤既防守同我地都差唔多

同軌prefect match

1-4

拜仁咁踢唔駛創造力?

High press 兩邊快閘 同猁好似 德國佬諗野好似

屌 訓得 巴狗冇心踢

1:4

On9 4球

講出黎自己有無笑

4：1

4:1

訓得

完 勁到痴線

淨係美斯都令到四大中堅出醜出到傻

可以諗定下場了

上半場入5球 CLS

路很長

比人45678910了

我車抵輸

上場3成力打我地

佢地好明顯係 迫搶 走位

好撚恐怖

拜而家都好輕鬆姐

拜狗今年歐聯了

懷疑上場出咗一成力

高空波疤狗輸哂，無個夠頂

咁我地都唔差 輸3:0 3:1

Give them jojo

巴塞要唔要天神50m賣俾你

求撚其都入

多謝拜大哥上場留力無炒到貢盡

我車都冇半場失4球

利雲都仲未入波
真係開定7up都得

逼搶癲到

我地友好 我地兩team都勁

卡巴叔 = 達史特根

我地作客傷曬d人都冇咁7

呢隊拜係咪食撚左藥 又機動又大隻又傳得又快又搶得

Ca咪又係扭撚柒對面

30分鐘4粒 我地90分鐘先4粒
卡巴叔》達史

呢隊拜係痢狗先夠打

梅拿真係好屈

我係咪睇錯德國對巴西

個Langlet 打到成個天神咁

知道林伯同4大中堅厲害未?

Thiago啲分波勁輕鬆
係沙比身上學咗唔少

雷蛇惡夢

拜對我地都幾好，唔想嚇襯啲後生仔

有邊隊後防頂到拜ai式進攻

仲要利雲今埸都未發揮

疤條後防發生咩事

巴塞幾時搬咗嚟倫敦

拜用30分鐘已經整到4-1，車>疤

拜仁上場都幾俾面
唔係我哋又變阿仙奴

古天奴

根本上拜成季原來都冇認真過

拜啲效率勁到好似踢多3個咁
啲波點清都係佢地殺上嚟咁

咁睇垃圾車輸7粒都唔係好差姐

上年明明回晒塘

梅拿啲late run搶點

我轟原來上場打得咁好

尼高高華帶到排第七
費歷克咩人都無買
第二隊波黎

好似傳奇雷蛇當年咁

前面任猜
廢過四大中堅

疤啲操作都on9
賣哂啲有潛質嘅留低班垃圾老野
邊有可能唔輸

不過佢谷曬啲人上場 顯得tiago好重要 佢啲波運上去無論傳/自己帶都係top class

疤班老坑根本跟唔切個節奏

四大中堅+Kepa >>> 碧基+達屎

佢足球智慧真係好高

教練

拜仁都幾nice
大炒人前都送返一球大禮

疤狗

拜勁到傻閪

今場對疤終於證明左一樣野
拜上次對我轟已經好鬆手留晒力

美斯性格應該會放棄算

有畀面

巴狗有無興趣要舒服同丹麥女孩打傳控

啲行軍速度爭咁遠

人哋當熱身賽炸

迫搶 走位都係要創造力..
走位你都要走條靚線..隊友都要創造力去交俾你
同迫搶你要知對面點交去捉路.. 唔係剩係靠體力
車仔宜家就係靠體力去搶波..咪得個搶字..

主要係哂左好多億買水貨 搞到要賣後生過ffp

四大中堅+卡巴叔

古天奴笑哂口拍哂手咁

拜仁定曼城好揪d

西甲水準而家得鍠似樣d 但都比鏝雙殺

拜對我哋好鬆手

車狗仲勁過巴塞

似係拜 曼城打利都下風

車贏到曼城
對拜俾人狗咁撚

美斯經已行行企企懷疑人生

有啲似打fifa
勁隊壓到喺你後場打，後場企幾前都得

疤唔搶安
抵撚死

德國對巴西咁款

卡巴>達史

無心機踢咁

拜勁一班波 應該得痢可以打下

呢隊拜應該係今季最強既隊 覺得勁過痢

鏝冇阿古路 仲要後防柒

但呢啲係70% 比賽前部處

俾對面狗咁撚邊個都冇心機

拜
曼組織冇咁癲

猁拜兩隊踢法都似 睇鏝控球定拜逼搶勁d

譚>美斯

佢不嬲都係咁踢

應該55波

唔覺得俾flick教呢隊車會好好多，你位對位咁秤係得簡迪同美隊華錫夠抽，其餘位置一係唔夠班一係唔岩踢迫搶

比波迎高波已經唔同level

拜快好多 岩岩進攻 半隊勁快上晒去

想睇疤反cup

人地龍門傳到腳係基本
我地車龍門傳到腳已經J 到出血

無阿古獸鏝真係好難打得贏拜

on9

拜狗好似未撚見過足球咁
搶到癲左

PSG、鏝、RB邊隊頂得住拜

佢地一比 啲人已經知點走位 好明顯係練左好耐
溫左好耐書 考A果種

反條撚

衣隊拜係壓到你抖唔到氣 佢如果對車咁踢我地應該球球大腳過半場就算

但其實拜仁都冇乜特別招呼佢

拜可能勁半班波
痢都係打道氣
其實同鏝差唔多
我地打痢都叫做可以打下
打拜係完全唔夠打

呢隊疤唔清洗班老嘢都幾惡搞

拜技術上高利半班波 不過利體能應該好d

特史迪根二千萬應該可以

其實呢
佢未接手前
保定梅拿送比垃圾車都嫌廢
依嫁回哂春
證明一個好教練幾重要
撚狗

應該得痢同馬體果種大巴足球搏守到完場先有得打

拜成隊魔鬼隊咁樣

要小花走先有用其實

疤波都運唔到上去

明知拜搶到咁仲出影帝

痢狗兩閘助攻屈好多

10年前嘅a米

Flick真心有料

當年就係咁樣拎歐聯

守撚到咩

開始明白疤點解要追安

施華仲要走埋唔踢埋歐聯

上場好似一開波都係咁 當然好快已經唔洗迫

拜勁過鏝好多

只可以話佢1定係好教練 因為佢黎左先執到衣加班拜

大衛sliva走左未 佢都好緊要

想睇屁馬條傻鳩俾拜仁強姦

對車留哂力

全部小花既朋友 點清

唔洗咁踢
垃圾車都無得大腳

Gnabry如果仲喺阿

施迪安應該玩完
希望請沙爹

又要打飛機

打身後其實無錯 係睇下長傳同你前面3個夠唔夠快

贏歐聯果季都係咁 一場過唔出奇
但同拜打鳩猜就收硬皮

保定唔會差過四大啦，梅拿係有段低潮，但講卡士仲係有既
撚伯係教防守廢左啲者，其餘暫時都對板

拜仁成班有sence既人走埋一齊先做到依個效果..
你話走位 迫搶..車仔一樣有.. 只係失誤率高到爆
迫搶車仔咪一堆人跑黎跑去..然後做撚曬馬騮

無左小花伊隊疤應該有排重建

蘇狗屌你咁踩cls

呢期興名宿 都係搵沙維多

沙蛇夏狗都搞唔掂
點應付美斯

泰亞高對拜中埸真係好重要

拜未必守到利嗰三隻癲佬

係阿都無用，一定變廢，好似我地隻大袋去拜一定又好撚勁

10年前隊疤應該贏倒嘅

默契都差好遠啦
要咁比仲要費歷克咁熟隊波
林狗得1季時間就否定哂佢

sarri ball 同巴塞傳控溝埋到底會有咩效果

未

我都覺得佢好，問題係你問我拜同車點解差距咁大，我會覺得係recruitment問題多啲

ching可唔可以唔打...
次次睇你啲分段都好頭痛

頭先話想疤反cup條友鍾意睇疤黑哨？

係 所以車仔班人個質素係比下去 但我講緊我想睇到佢地ultimately係有機會踢呢家波

拼圖王

補都廢事

想當年點解疤要賣走Thiago

尋日rb 今日拜
一個好教練真係好重要

自己想走

真 有呢種感覺好癡線

應該踢埋先走 上場見到佢係後備席

哥狗愛將

蘇狗 上半場掂過幾多次波
好心就基士文好過啦

佢想跟哥狗

哥狗契仔黎 跟哥狗一齊去拜

有沙維小白邊有位上

Thiago贏到想走

開心嘅係 我地happy仔勁過碧基同朗格勒

講真食埋美欺最尾幾年洗大錢係無錯，但係你買極都係水貨，水哂搞到捧唔到杯，上面就縮水㗎啦，最後搞成咁

嗰九分鐘疤食咗屎咁，拜狗三幾腳bom bom bom咁去到禁區，射門，疤企哂響度

拜拎硬歐聯 鏝都差一班

唔知簡迪係呢隊拜 會唔會有正選踢

兩件一億後備
都係繼續小花朋友隊

我車＞疤

唉真係希望chilwell平啲，買個平啲既tagliafico/reguilon就有錢補多一個位

拜下年條中埸無泰亞高都幾大問題

或者我地車仔 有冇一個踢到拜個正選

需要佢咩 都齊腳啦 要個比波好d仲好

對利就唔會壓咁上啦

又多一個教練落鑊

拜真係高疤至少半班

我覺得佢目前成個拜仁最key

迷捷黨上水

唔岩用幾平都無用啦
仲要件荷假垃圾咁廢仲要28歲
10m都嫌貴啦

高華鍚

希望baka同海綿快到done deal

Mm同梅拿好似
樣樣野都唔標青
唯一分別係個腦

打咩位

進攻梅拿先係核心

德甲尾幾輪無佢咪都係贏哂
唔係柏華特傷左
除時無得出

都唔會夠 哥列斯卡 泰亞高爭

隻Thiago就係佐+高嘅化身

除咗cho上年拜開俾佢份合約有寫有正選踢之外應該冇

拜下季仲有辛尼

之前傳達屎明明成班打曬j

梅拿高啲 可以頂波 已經差好遠

啲比波
大師級咁

又想塞領隊食plan b

疤咁鐘意打鳩猜 希望請沙蛇帶埋佐去打sarri ball

袋狗>>Persic

唔知左仔啱唔啱拜狗話哂有巴西血統半個南美人

有埋pavard拜右路應該有衝擊力啲

有佢 拜仁中前埸先攻得咁順

梅拿走位入攝教材級喎

球詐糊勁到 幾個都mark唔到佢

佢點打拜啲迫搶

打錯疤狗

嗰時又屌球會唔買plan a，而家就寧願平啲追plan b

仲有nubel免簽
接紐亞班

唔會岩 成堆全能中場
佢哋推Alaba 或甘美治 打防中都得

屌西女人塞dllm俾領隊 而家又想球會買荷甲tllm

級數差幾班

打錯想講打疤做新影帝

呢隊巴會俾安囝炒幾多球

Kimmich打防中 可能都好過佐

證明車>疤

支持捷狗！

袋邊夠力射得入佢嗰球

nubel撚有機會咩
拜青年軍都有幾個幼幼門將

哥利斯卡個位

哥利斯卡勁左好多

邊夠比真歷嚟

拜狗第三球車有排都做唔到

如果新影帝就似

梅拿D唔協調既怪腳好撚勁 走位比波D空間好獨到但又好work

見到呢隊拜
再望返車
三季S 級轉會窗先可以砌到呢隊出黎

佐仔算鳩數啦
點會岩踢迫搶，叫佢戰術犯規俾人爆開左都未犯到啦
再講迫搶體系佢又唔夠活力，放長波既技術其實麻麻地，斬唔到急勁既長波（助攻譚嗰球例外）

簡迪可以踢正選
四大中堅係拜到學野
半年都應該進步到可以踢正選

唔得啦 哥列斯卡係拜到會湧入禁區 同埋比好多空間佢進攻 我地華錫冇呢樣野

教練已經係最大障礙啦，你點砌都無用

點解拜個個都咁搶得 食咗藥？

點會冇機會佢身型同自信都同紐亞差唔多
連身高都同紐亞一樣

人腳齊到
Fm開拜仁拎住舊錢都唔知買邊個

梅拿off ball movement世一級

但紐亞仲好fit

拜嘅走位好有默契 唔駛望都知點傳

11個 全部都係世界級 車有幾多個？

我地捉佐同錫華去做融合 整個佐高合成人啦

kai
準備贏歐聯舊錢買

佐仔就算踢今日隊巴都應該會俾人瘋狂俾人迫甩

好似練左十年咁

中堅 其實保定又唔係話回春回到全盛時期

好撚癲 半埸都過唔到

再睇返車d走位

人地綽號波追人

閱讀球賽好似係鳥瞰打緊fifa咁

企定定

差個法國第一中堅

佐+簡又勁，佐+高又勁，問題佢地分開哂

諗唔到拜有咩弱點

真，其實講講下華錫係好波，但都唔算好岩踢迫搶
後上冇乜，體能仲練緊，迫搶易落腳食牌
佢破迫搶能力其實岩踢控傳多啲

丹麥得唔得

拜仁緊係買德國野

高普係德國出身 岩岩諗唔起
唔怪得咁似拜仁式踢法

佢哋有半隊以上都最少夾左5年以上
仲要國家隊都一齊踢 默契好好正常呀

拜狗=德法聯軍

中堅

利個隻兩翼快放都有啲機嘅

文尼個邊幾難搞 沙拿反而唔難

拜個波未到 下2個人已經走定 時間 位置啱啱好 痴線

所以拜仁咁踢唔係因為無乜創造力 無乜創造力係拜仁咁..

我地丹麥女孩都係德國風光過

如果佐仔去踢好似ok

我地撚伯都想玩英撚版

睇明奴有冇態

呢d真係天生，無得練

機動拜仁事隔七年再返黎

Ayi都有

2 閘勁到仆街喎

融埋簡，就變一個有腦嘅普巴

車每個中場功能太單一
kante覆蓋力 佐彈彈波 高盤扭
高華錫要練埋傳波先有機會上到頂級中場，得盤扭係唔夠

電話佬入替

係我地咁

企定定睇

將一個世界級中場嘅特質分開三份

除左高簡
其他後備都冇份

有1-2下one two 已經要拍手

英撚玩唔掂技術波

Kai見到拜咁勁 會唔會uturn

曾幾何時我哋都有聖誕樹

上半場失4球疤歐聯歷史第一次😂

我講緊既創造力 係好似個人扭波/突然好靚既直線
呢隊拜係pass and move, 而且默契100%

到時呢度變痴線佬集中營

拜每一個中場=車嘅一個中場X+車另一個中場Y

拜左右閘都勁到
右閘 柏華特 加 甘美治
左閘 Alaba davis

撚sir 打拜交晒學費 唔知有冇學到野

新一代英撚技術好d 好似得250 仲有foden
我地幾件已成廢人 mm賣勤力 希望odoi生性

拜唔算技術啦 佢地係基本功好撚好+戰術走位+默契

撚狗教到前面自動波我唔介意後面用4大啊，反正而家最流行都係擺大個頭

仲有馬達同柏豪

Thiago =佐+高

有source話大袋同第一風扇一樣勁
希望真

kante早一兩年覆蓋屌打宜家拜嘅中場嘅（一個人黎睇）

宜家老了傷了

自動斬比豬腦波

會唔會太易玩

哥列斯卡呢啲走位

又真係傳到
我地車有個傳中似樣已經謝天謝地

哥利斯卡=高+MM

椰子走得太前

車嘅話
疤鳩一早企左係禁區
等緊人斬
邊有邊d後上

我車幾時先有呢個實力

高+mm兩個加埋都比佢撞散啦
而家大隻到成部坦克咁撚樣

哥列斯卡=切+MM

疤玩mma

復賽之後大隻咗幾多，屈機到

拜前面嗰三個我轟有嗰三個咁肯跑就好

哥列斯卡=撚伯

利雲呢場沉沉地都玩到咁

蘇狗不嬲都陰濕

都得喎

個滾地同尼馬有得揮

椰子 美隊有位既

譚狗d走位閪到

要識走位 又大隻 搶點能力 防守又好
咁全能我地要合哂先得

kante最啱佢練應該係遠射，好過佢練咩派牌

上年拜好似同ziyech傾緊
後尾借到古先唔簽
好似係

之後又攤手

仲有兩球！

拜下半場明顯逼得慢左

嚴格講車買嘅人全部都傳過拜
雲拿，椰子，kai

譚狗練到利雲咁大隻再講
佢個package根本點都要擔到下人 識背住踢

Kai 未買

變翻對我地咁

撞都撞唔郁人 仲要瞓返低轉頭

踢埋呢場kai就跪係安聯門口

其實尼馬點解要走
唔走msn應該仲好屈

依球有蘇馬feel

想做大佬
仲有錢

新識波standard 比拜傳過先係勁

suarez 係有級數嘅

拜賣走咗Thiago咁咪有錢斟Kai？？西女人仲唔快d？

多一層認證姐
可能都係伏

大袋希望中完武肺真係成材

Davis 痴撚線

Davies撚到

隻davis屌打

隻黑鬼閘癲到

Davies就值80m啦

變速快列

加拿大仔真係好撚癲

閘有1打1能力 你話幾好呢

而家閘進攻能力要求好高

佢係幾有潛力既 起碼態度同球技都好過譚狗

welcome 龍龍

幾多年冇係車見過有過人能力既閘

戴維斯有速度有技術，勁撚到

Davies勁撚到

成條走廊打哂

Davis又快又有身型真係cls

屌你老母呢個左閘係咪癡撚線 成個尼馬咁撚樣既

alonso 都得la

根本係翼嚟

仲要快撚到 好好j

Cls davies

Tmr都係加拿大仔
都一樣跑得快
但級數差好遠

呢D就真係80ｍ啦
捷狗個D哂撚氣

拜兩個勁左閘會唔會放一個出黎

big gay

本身係打翼後來改左打閘

10m真係抵撚到
點解唔見垃圾車班球探搵到呢d

本身真係打翼

捷狗呢啲行埋一邊

我地搵大袋打閘算啦

而家左閘仲要咁撚渴市 呢條友得19歲 身價一定好撚癲

最撚勁係仲係19歲

Davies踢國家隊係咪踢前鋒

身型問題

翼轉閘其實幾多成功例子

我支持moses back了

我究竟睇緊咩
19歲仔勁撚到咁

大袋

80m左閘chilwell憑咩野

廢嘅翼踢閘都係變廢嘅閘

大把世界

佢本來打翼 呢d靠教練調較 球探搵到唔識教都無用

RJ打返年翼訓練下先

上年先10m買
今年勁撚到
仲要咁後生

搵大袋打閘彩你都有味啦

拜仁踢落仲勁過我打fifa cls

佢D企位仲係好廢 同埋唔知點解佢成日佔中

車買到都會係武神打，最多變大袋之流

4大>疤後防

Kai打右閘啦

就算40m買到有佢7、8成都抵

事實係捷狗要80ｍ
只會係另一單kepa

kai打晒11個位啦

3後衛azp後上助攻 james入中間 撚伯d戰術黎啦

見到davies呢d閘再諗80m買chilwell應該會心理唔平衡

Fdj呢下

人地係美職scout到返黎 俾著呢到d人肯定又話Allm

點解人地可以平野執到寶
我地球探全部要仆街死

呢隊波淨係閘位，正選同後備4件都咁勁

條撚樣50m都俾多佢

De jong去疤算唔算比人水撚左
好似去左老人院做義工咁

可以睇下fati

買A查返黎打右閘啦屌 一定勁到仆街

班垃圾scout record太差

兩邊中堅都水

大家都買dllm
車對上成功已經係azp

沙狗教疤 我地用佐狗換

究竟係影帝比人往死裡打定施美度比人往死裡打

仲有Sule, 同馬體以前嗰個Lucas 可閘可中堅

俾朗狗完爆

agent ziyech準備好未
送走巴西幫迎嚟阿積士幫

隻davies勁到連alaba都要扔入去打中堅
記得之前alaba已經好屈
而家黎個更屈

Fdj好撚勁

人地德國咁易玩先有得無限試陣無限練兵
英超好難好似德甲咁玩

車仔逼搶個問題唔係無人跑..係一堆人跑但係無人搶到個波落黎

華維迪係無辜

後備可以出Sule同古天奴，屈到咁

捷狗識唔識1on1?

係因為Sule 受傷
Alaba先要打中堅
Davies 先有出場機之後先越打越好

撚伯：davies做到 chiwell都做到

美斯踢波真係好chill 掂唔到波就行企

古天奴都好似大隻咗

古天奴咩心情

小花唔見影

忍住唔笑

爽

有咩心情
痴到個盃 不知幾開心

其實係用人問題

拜隻閘宜家同翼係無分別

反而想睇下佢對adama 會點

Vidal係咪踢到傻鳩左 咁拉都話冇foul

拜下季仲要有辛尼 好彩佢地冇錢買kai啫

Adama就算吧以件無腦鳩沖
吹到咁大

Welcome onana！

達史迪根今日隻腳閪撚左咁

拜收哂油 勁多機會都唔去

個波係美斯前面 都唔去迫搶

最衰有口罩 遮住佢個脫北者笑容

Davis年紀輕輕已經係世界top3左閘

2:6

古助攻

利雲終於入

打宜家隊拜可能真係靠硬爆davies/kimmich/pavard身後空位最實際

越掛

越？

唔計越位真係7個1皮

仲有og

想知佢咩感受

我地輸4:1 真係無乜好講

好撚25古天奴

上半場佢喺度拍手

哇 上場輸4 1真係算係咁

助攻

賣左泰亞高之後咪有囉，車仲唔爽手done deal kai
拜唔hijack你，曼聯都hijack你啦

計wo

又笑到唔識合埋個口了

上場個post 好多人都當贏左 入一球係贏

下半場逼得慢左

佢地未出嘅後備：查維馬天尼斯，Odriozola，L Hernandez，而Pavard係受傷，辛尼未註冊，買埋Kai不得了

講真右路比人爆㻖咁 身為小花有無諗過自己責任

小花肯走未
去第二隊轉下環境都好

無off

古天奴一入球一助攻

2:7

7:2

古入埋

身為右翼

古天奴嘅心情

疤一場未完輸7-2 仲有球OG
轟兩場都係輸7-1
結論我車贏咗

古天奴 扮咩野

odriozola 拜po話得速度

古都入埋

古天奴都入埋

疤：投降喇 唔踢喇

應該冇越啦
睇佢特登收步兩隻腳平排
真係好癲

80m先生後備

仲唔剷草既

德國隊贏巴西7:1 咁撚樣

拜一場入8球波勁到

又搵到遮醜布

下隊入球未開翻就入咗

錫迪安加入失業大軍，沙狗去疤啦

唔怪送足兩粒面子球

人地高位搶迫
後防識得set越位
中場識遮線
呢d無理由係球員能力
好明顯係教練能力

kepa>ter stegen

7喜

脫北者
我轟兩回合先7up都唔係咁差姐

好彩有人柒過我哋

癲撚到

london>barcelona

入夠10球啦啱啱好

789疤

小花甩波
直接走開

一場過就七喜，仲癲過當年

快d入多球就同我地一樣8-2

我地兩回合先7:1

ok gchi撚伯

四大都唔係咁差姐

我估沙狗都係一季到又炒

其實kepa都唔係咁差啫
俾多次機會啦

球員+好教練

對上一次疤輸7球要數到1949年

2:8

在那天輸8比2

8:2

8-2

最重要有人買走佐

古仔

我轟>疤狗

條友不嬲打呢d逆境波就頭dup dup

Chelsea conceded 7 goals against Bayern over two legs. Barcelona have conceded 7 in one game.

Now im not feeling so bad...

2－8

又係古

係咪特登
炒教練

巴右路長期一打二

我地贏左

成日掛住8:2

下季sane去埋唔使玩

係巴塞嘅歷史地位變0！

古上哂身

呢個比數好熟口面

巴狗比1億咬自己春袋

在那天輸8：2

拜睇死疤班老坑冇速度先咁多空位任爆咋

係咪睇緊重播呀我

又係右路

助攻咁開心 入波又唔慶祝

谷住谷住咁

我轟唔太差

古天奴一巴一巴車落疤狗到

仲入多過利雲

古天奴係巴借將定點？

係bench諗住無人影到姐 脫北者都要尊重北韓

証明現今足球係

高位壓迫行軍式足球既世界

我車都唔係咁差

直接頒冠軍啦 完全唔覺鏝 巴黎有機

都要人腳得先work架

疤借將，但可以上陣

撚伯又贏

小花散步散到 攻緊都散

感動既係時隔9年都仲見到8比2

做開助教都咁勁

Steve Holland回家未

thanks c hing

巴黎就難 鏝有d機既

教練都要

一場過好難講

今晚成班疤狗個心情

撚狗又然

雖然唔太關自己事
但捱夜睇左場2：8
十個入球
又幾好睇

古狗去阿就gg
唔好

哥狗有辦法嘅

佢哋都預左輸啦

我地180分鐘7:1 都柒 但呢隊疤

巴黎前場夠快，上半場1:1嗰陣拜有幾下其實走甩哂

8:2 車仔遮醜布

咁快又一個post cls

考牌終極一戰

8：2唔係一般嘅輸

大屠殺

睇完呢場覺得車係技不如人，但都未去到絕望嘅

疤就

我地2場先輸7:1。林9又贏

阿狗終於有得笑

鏝條防線睇唔到有咩機會

一場大屠殺都爆一個po

首回合其實我地上半場唔少機會

見佢哋好開心話係高層嘅報應

Semedo 今場唔係普通嘅廢

起碼見到班新仔對版
疤直頭放新星入老野

想像唔到捧疤會有幾絕望
應該只係差半班波但踢出嚟輸8:2

疤狗ig

我反而覺得鏝有快馬 拜冇可能壓到上半場踢
如果佢拉大個場踢 唔訓同斯華有空位踢可能有得打

6:4波

炒獲金佢哋仲開心

淨係見到疤狗比人7up
加埋脫北古羞辱返疤已經值回票價

多謝拜留力
唔敢反拜了

次回合起碼都叫做入左一球一炸湖

成也小花敗也小花
又要圍住小花踢
一沉就成隊收皮
買人又錯哂

原來唔係我地廢
係拜狗太勁

呢個一早confirm la

拜仁都幾俾面我地車仔

係，我地d把握力係唔夠好，入到一兩球，都可以講下價

見到拜侮辱班賤種疤狗開心到瞓唔到
仲有古天奴回力鏢

咁佢哋高層呢幾年真係閪到

半場不失球

阿狗呢排行大運
又會輸正8-2俾佢哋笑
簽埋古就大撚獲

上半場個講波仲話已經係疤最好嘅一個

阿狗下年爭冠

屌你老母 我今晚就破燈 巴塞必勝 拜狗贏到嘅話每入一球我就食兩舊狗屎

笑到仆街 仲要入咁多

拜狗算唔算食哥狗老本

對鏝同psg壓咁上畀人打身後爆到傻

簽chilwell都俾班鬼佬阿狗咬
當年馬撚冇改錯名

睇得出古都fit咗

唔算
費力克真心有料

又攻又守 真係做得邊樣

就係擺脫左哥狗果套先咁撚勁

Davies 好撚勁

疤

成隊個打法已經唔同哂啦

撚伯out
Flick in

覺得flick幾岩呢隊車

費歷克真係屈機到
比尼高高華教
呢場除時掉轉

Frenkie de jong

marina係咪可以壓ter stegan價

似軒歷基斯多啲

撥亂反正

尼高高華教入撚到8強咩

疤快d請煙剷啦

人地岩岩續左啦

啲人唔啱flick

flick棄拜去車應該係俾西女人捉黃腳雞先做得出

費力克同哥狗打法好好睇
想睇呢2隊了

公海

鏝拿樸迪長傳 kdb轉邊都抗到逼搶 講到尾打呢d
真係一對一護球能力有返咁上下先得 對面如果一逼就散就好似疤咁

泥ching真係燈神黎

新po會唔會抽水

比佢係拜玩多兩年啦
兩年後我地沖冠就要啲冠軍教頭架啦

教練真係好重要 前後2隊波黎

西女人獻身費力克

搵steve holland就有d可能既

去到車我諗佢見到成班中後場都嘔血

疤人腳老化好勁 新仔又廢 新舊交替唔到
踢落唔使講 唔只半班啦

無咩好抽又唔關我地事

老本 撥亂反正就真

9猜足球已死

開遮醜布會唔會太肉酸

疤都好耐冇一個好既教頭

有時候拎住個球皇 反而會令到個戰術踢唔到
你冇理由拎住個美斯叫佢迫搶

我個fd 3點半前已經冇再覆過機

連登仔好鍾意話教練食老本一係就阿嫲都識教

我打fifa應該係巴塞級
利申d9

古列治話今日拜狗呢場係High Press嘅textbook

聽日又變返失落日
Kai 呢

林伯真係好厲害 唔反了

算啦都唔關我哋事

冇左沙維恩尼斯達之後，就係靠小花死頂，宜家小花都老就要收皮啦